投完唔係冇野做

好多post話咩冇訓去投票 投完反去訓
你投完其實要去幫手拉票 多一票都好 訓小陣唔會死
個個人行多步 班細路就食小槍

我投完幫手做票站
我都係第一次

幫手點每個鐘既投票人數
幫手睇有冇掌心雷
有人訪問就話投建制 所有資料比假 包括年齡同職業
點票果陣監票

投完要做問卷，同佢講你投建制

投完去幫襯黃店，撐起黃色經濟

岩岩以上講好多都幫路到佢地拎多張票 我地目標係拎多張票 多一張拎一張

*幫唔到

拎多票拎多票

有冇文宣講到完票之後做啲咩

幫你投個條友拉票係唯一可以做 外國當公投我地就拉多一票得一票

係好撚多野做
唔好投完算數

多一票得一票

推

拉票票

拉票